點睇poly u speed醫務行政管理？

有無巴打係呢科畢業生，講下個出路點？

speed

喂～含管仔！好耐無見

睇下HA果面進昇點囉

讀完可以管理醫生

可以做病房行政助理EA IIIA（ward），仲有機會升職
人工不錯。

呢個位唔洗degree都可以做

有相關醫務行政管理Degree是優勢。

巴打係咪做呢行？
講多d等小弟知下
Career path係點？

Eaii eai eo

真心問ching，其實做ea好唔好？
成世長做呢d工會唔會比人睇唔起咁
始終係文職黎

應該羨慕你多啲

點解呢？

可以考ao

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 polyu speed 醫務行政管理進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master of Public Health，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 醫務行政管理，將來就可以用指引監管醫院各個部門。
又要負責幫醫院和醫學院、衛生署聯繫。
更加可以有能力為醫院制定未來政策。
表現好的話可以入醫管局。
簡直是醫療界主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

仲有得溝護士，實現階級向上流動

先入haho做eoii，然後用十年時間逐步升eoi, seo, ceo，月薪大約20萬左右，雖然喺ha唔算高，但叫搵到啖飯食

現實入ha ea3a 14k-17k
日日俾護士屌 做ward
Eo 就hku 做

放心，無可能係做ea3a
degree一定入ea2先啦

On9
Ea3大撚把ugc 掙 有啲入唔到
Speed 點搞

ea3a都多人爭，咪on9啦
讀緊個陣，d啊蛇已經會幫你搵ea2 pt
然後一grad就轉ea2 fulltime

讀有專業資格嘅科目

講咗咩自己參透吓

首先ea點解咁搶手？🤔
文職人工都唔係好多
呢行多唔多毒撚做？

牙sir 幫幾百個學生ha 拉關係揾？

咩工而家都多人掙
你地速大今年fg 大把人無工做
做餐廳 賣衫。。。

撚有幾百個咩
個course應該得幾十人讀
無吹wo，d畢業生個個入曬ea2開始做起
有個仲要做1年ea2就升ea1

吹撚到讀完degree要做賣衫 吹水都要有個譜先得架師兄

小朋友真係小朋友。。。。。。

你都幾搞笑
佢唔係講笑，見到中學同學啱啱讀完速大翻緊sales part-time 咋

part time sales咋，又唔係fulltime做
好多人啱啱grad個陣未有offer都係求其搵份pt頂住先
然後再慢慢搵，有幾出奇
最後咪搵到，唔同讀哈佛劍橋先有工開咩懵炳

係啦係啦，個個都要讀hku先有嘢做
個個返緊工個d都係ugc畢業
小朋友個係你自己咋

哦。。。咁祝你好運啦

利申現職ea,我dept全部ea包括3a都8大grad
我真心講唔覺得呢個program 有咩advantage,不如讀下其他field起碼出路廣啲
其實EA/EO/HA呢啲位根本就唔駛讀health care related 嘅學位我腦細都係三大普通文理商科出身，佢地贏係支筆到

我聽佢地個talk個陣，佢地真係會幫我地搵埋intre
然後基本上佢地d畢業生一grad就直入ea2
有人hd都做緊ea啦，人工又唔係高，有料嘅大學生走去做專業人士啦，你咪你有講，我都係會去讀架啦

大佬啊，ea人工好低，唔好講到你份工有幾神有幾難取替咁，我唔讀nursing嘅原因，無得揀先揀呢行咋

speed個top up grad完出嚟資歷認證同一般大學生一樣，不如你諗下點解你唔去做專業人士
btw HA intern唔難入，講到幫你搵好似好撚難入咁

呢行有幾特別咪又係admin clerical 工
我無講過係神工，個個係入面都想搵路升職/搵路走
btw覺得呢個program 出路好窄先咁講姐讀呢個program 可以做嘅嘢讀其他都可以，讀完其他仲會多啲選擇，點解要揀呢個
不如你再組織下自己想講咩，俾你入到HA都應該俾同事恰到走

因為專業人士做唔到咪唯有揀呢個囉
ha intern唔難入咪得囉，到時一路讀一路返ha intern
畢業轉ea2無難度啦，已經擺到明係讀醫務行政呢行出黎，都話難入真係無嘢講

咁其實你唔駛開post,既然你都知道條路點行
good luck!

有無睇第二d post？無health background無讀相關嘅人
apply左幾十份都無回音啊懵炳，起碼讀呢個會有ha intern返啊，畢業都大機會d入到去啦下話
放心，將來入到去恰走你個係我

懵柄，我同啲同事都唔係讀health care related background 都直入到喎同我同期入仲有兩個，都係近呢半年左右嘅事
做過HA intern唔係無優勢，但到interview嗰陣坐board班人都唔會因為你做過intern而一定揀你，HR多數用公開試同學歷/ha exp screen，到interview同written test嗰陣就會見到真章
除非係去一啲無咁多人願意做嘅dept就唔同講法我見個簡介入面啲畢業生都係frontline 位/重覆工作多嘅dept

講到唔洗health related入到去，個個人就要跟住你咁樣做 唔比人地係都去讀相關先入去嘅

聽樓主口吻勁小學雞 淨係想聽讀完出路好好
speed排係8大 OU 含管後面
答你畢業入HA做EO好唔好？
想講公營機構EA大部分8大甚至3大
連master都有
學歷好過EO都有 唔好以為咁易入

點解你仲咁好心機塞錢入佢袋
佢未畢業就話要恰走你
出黎做野講年資都未知
到佢畢業人地已經係senior 恰條毛
除非直入醫生 AOEO級別
唔係既話睇唔倒點樣爬人頭

想知ea平時工作內容

都幾多人讀完SPEED當自己PolyU出嚟

Clerk 福利唔係好d 咩

幾年前就係，依家啲ugc連eaiiia都要爭

唔多，ha啲老細最中意請啲青春少艾既女仔fresh grad做文職

際遇唔好既話都係係EA/Clerk度做
好彩或者識人又特別top就升到醫院入面唔洗醫療background既management level
但冇醫療background既management位又唔洗讀呢一範
真正既health administration都係醫護個班old seafood做返
不過呢個background可以令你易d入到HA既可能...

見到樓主未撚讀就已經爭住護航就覺得好好笑
其實你要人人有讚冇彈唔使上嚟開post㗎
去多幾次admission talk咪得
人哋認真畀建議你又起撚曬鋼咁
係咪要人話speed出嚟fg可以入ha管住曬班醫生先啱聽

巴打份人都幾好耐性
畀著我認真分享但仲畀人話返轉頭
應該就咁放低一句屌你老母就算

睇片啦。

樓主你又比人屌?

條ive仔真心弱能

院務主任HA 2大家點睇，可以由EA升過去？

hi ching睇到個po一朝早笑到我仆街

搭緊返禾埋睇到個po 你唔提起我都唔知係同一條友

條友起晒鋼唔知做乜事，我都係心平氣和解釋翻
佢啲EQ同狗無分別

起樓主底發現之前已經係上班台開過ea2 po

原來又係呢條傻鳩

又讀ive又升speed都知咩事

岩岩睇一睇上班台個po條友真心cls

Management 好似要自己報名考，HA 嘅EO

ive係咁識人讀ive啊sir幫佢地搵哂intern十足庇護工場d姑娘幫佢地搵工入筷子咁

我諗做鴨啊而家

一份低人工文職吹到好神咁，做乜鳩d人

屌你咪又打工仔一個，講到自己好勁咁